(香港大限) 仇思達:「旺角魚蛋革命」我由頭到尾都唔支持, 火燒別人財產唔係抗爭

《逃犯條例》修訂殺到, 香港大限到來, 都明白點解仇思達要咁講

24分鐘左右,仇思達:「旺角魚蛋革命」我由頭到尾都唔支持, 火燒別人的私人財產並非抗爭, 而係無法無天.

另外, 出面都開始多人講類似說話

仇思達: 《逃犯條例》只針對富商, 對「港獨派」和窮人沒有影響

人地家族生意靠政府工程
梗係不了

咁一句講晒你支持咩
咪撚煩

不如直接話"我愛習總啦"

咁到底共諜駒支唔支持焦土?
選舉果時就口響響話焦土
一聽到取消香港關係法就不鳥

仇思達一開始就話唔好鳩衝，佢只會針對抗爭者既處事手法而批判，美其名希望人改，但其實同一招用咗廿幾次，佢立場都好明顯。理大民主牆事仵開始曝露佢真面目，佢屌抗爭者程度遠超校方，口口聲聲話針對處事手法，但點都阻唔到佢維護校方權力既立場。講真佢變成咁咪好，開完明義做建制派，邊個捧佢既咪自動變建制派囉。

引度惡法過左之後, 佢會話:

我係建制派又如何? 你係咪唔滿意? 係咪想我報告比阿爺聽?

比蘋果封為壯士就叫回歸泛民
比文匯封為kol 咁應該叫乜？

(好似大陸動畫界都有堆報串狗,不時會搵D敏感日本動畫, 之後報串俾阿爺要求禁播.

當有網民發出怨言, 報串狗立即用阿爺去嚇唬其他網民 )

照佢咁講, 辛亥革命都唔係抗爭

龜縮係個網台度先係抗爭?

支持黃毓民囉

仲有弱智仔先會TARGET班有錢佬
人地TARGET係成個共產黨同中國呀柒頭
姐係包括你呢類愛國愛黨既下線共諜呀
所以你咪咁撚驚取消香港關係法囉

仇思達殞落喇

仲有只有弱智仔先會建議美國取消香港關係法之後冇下文, 同你既退聯一撚柒鳩樣
建議美國推個香港人權與民主法已經收你皮啦7頭
建議美國踢中國香港出WTO已經收撚晒成個中國皮啦ON9仔

取消香港關係法=只傷反共香港人
取消香港關係法>推香港人權及民主法=傷唔到反共香港人,傷到香港及大陸奶共官員
取消香港關係法>踢中國及香港出WTO=傷撚晒全中國及香港經濟,真正一鑊熟

屌你老母,仲柒下柒下咁撚樣做時事評論員, 成個香港時事評論質素就比你同花生台班陰謀論忽上腦既柒頭拖撚低晒

口風轉得太明顯了吧
本土派真係好撚多鬼

其實仲信佢既人個腦諗d咩

怇不嬲係黃派, 支持國民黨

係撚本土

佢自稱本土, 一直都被人笑係「偽本土」

信佢支持佢嘅，就係連獨立思考同邏輯都無嘅建制派

明明係廣州本土派

大灣區係佢本土

向來最柒多鬼就係本土 成班都鬼到到仆街

你自己ON誤認仇思達係本土
關人鬼事?

大灣驅...

又話站在抗爭著一方？

呢條友究竟想點？抵佢舊登比人當過街老鼠，其實到而家都冇變過

講漏咗"有利用價值時"啫

殞咩落 個朵冇好過
當年搞電台 佢只係一條畀高登離棄嘅走狗
嗰陣跟佢走啲益友都係on99
係之前嗰陣靠食熱狗啲低級花生去呃like
講野從來冇point

笑撚死，殞落都講得出，一向都係過街老鼠，得啲神志不清嘅人先buy佢

仇思達係條狗係條廢物 人所共知架啦 唔係佢洗撚奶曬地跪係度求人課金咩仲咩撚野益友 笑撚死人學人起朵 小學雞團體咩

毓民放個屁都係抗爭

pish

無敵腎虧

大家唔了解佢啦
佢最支持既係中共

其實成日貼呢條友做乜
又唔係議員 政治人物都算唔上 最多叫政治kol
出到街冇人識既人講野wfc

估唔到佢咁賤格

逃犯條例一過
會點？佢咁既反應正常

過街老鼠

益友割席

我都想問好耐 個個都屌但冇提過自己支持啲咩

條撚屌咩背景大家都知，仲留意佢你真係....

割席正仆街

Wfc

binc

佢支持大灣區啫